CWB鳩拉左超過50人

.

死黑警呃OT

完全鳩拉

搞咩

邊寧頓街
8:12

拉人行街

屌

真係撚狗都要睇環境

仆街了

點解又屌狗唔識走

有無辦法用公民權力拘捕班黑警

黑警揸槍揸棍殺目標
市民叫口號就當撚狗
我想問點撚？
黑警撚返轉頭就有
所謂撚狗不知所謂

公開宣布不承認香港警察地位
Of the People, by the People, for the People

谷大個人數，為特赦鋪路

你有槍咪得咯
班黑社會咁猖狂咪就因為佢地有槍